久石讓自爆從未同宮崎駿食飯飲酒 只談公事

日本配樂大師久石讓明日開始一連三日假文化中心與香港管弦樂團舉行音樂會，一票難求。大師今日在會場撥出半小時舉行傳媒見面會，讓到場傳媒與久石讓一同分享他的音樂及更多有關大師與港樂合作的詳情。久石讓在見面會上說：「我很鍾意香港，夢想來香港開騷。事隔八年再來香港，仍很鍾意維港，覺得香港有很多地方可刺激創作。」

談到跟日本動畫大師宮崎駿多年的合作，久石讓卻笑說:「大家不要當我們是partner，他也有找其他人合作，只是做做下又找上我，我跟宮崎導不算係特別老友，從來都沒有與他吃過飯或飲過酒，我們每次見面都只講工事，如何做好作品。我亦有同其他導演合作，與宮崎駿合作是最辛苦，幸而像奧運一樣四年一次，那已十分足夠。」

神人根本不屑social呢d係佢地眼中無聊既野

其實神人都可以唔夾架
做朋友 夾到就夾 冇話一定叻就夾

咁北野武呢